建議開個TVBUDDY台 (或怕俾人告改名造TVFUCKDY都得)

然後所有TVB相關節目同藝人娛樂資訊 都集中哂喺度POST 因為無人想睇呀

利申: 以上內容含間接宣傳

shit 個標題寫住TVB 即刻個個都IGNORE咗

印證TVB D POST真係無人想理